Je tam velký stůl a malá skříň. Nahoře je lampa. Je tam taky okno. Vzadu je lavice a květny. Vepredu je starý múz. On čte knihu. Ona se dívá na televizi. To je malá rodina. Maminka je nemocná. To je škoda.
